皇馬無左C朗 垃圾都不如

成隊個靈魂冇咗

鮑姐

棋靈王冇咗鮑姐 垃圾都不如

但皇馬團結左

明明就係世一摩迪轉左會我皇先跌watt

要輸一齊輸

一齊唔入波唔使比阿朗霸哂黎入，團結到呢

古圖屍正一黑氣石

有D位 C朗拎波就射得

又話世一球皇摩迪瘋狂供應比前面入波既 冇出???

真 有世一摩迪餵波
阿豬阿狗都做到神射手